支持黃點打擊藍店點解唔可以從Google map review著手？

我地唔止要自己身體力行支持黃店，仲要幫佢哋寫Google Map review（同埋TripAdvisor, Yelp等多人瀏覽既平台），俾5星。至於藍店，可以唔寫，或者寫劣評。

註：TripAdvisor有關既香港店鋪既資料其實好唔齊同埋outdated，如果個網本身無哩間店既資料，係可以填表提供資料。哩方面需要大家幫幫手。至於Google Map寫review就簡單好多。不過兩個網都要做！

唔駛寫好多野，一兩句讚下佢服務好、好食（餐廳）都可以。而且一定要係英文！

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

推

大家支持黃色經濟圈原來只係得個講字？要證明我錯就唔該幫手推！

其實係GOOGLE MAP仲有樣嘢可以做最毒嘅嘢可以做：通報GOOGLE佢執咗😝。